又有人去狗總撐狗

多人到呢...

根本連狗都唔會信

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

好疉馬喎, 禽日新城市清潔工都多過呢度啦

因為好好笑所以正皮左

係咪又捐支票呀，傳聞噚日班狗有額外補償同出場費

啲狗家人嚟
不過30000萬警力嚟講少左啲

好心比多啲經費啦